愚樂台可以上熱門根本就係制度問題

成班親政府人士正係識屌會然

cc9只會為上唔到熱門而好嬲

個制度冇問題

所以我地要進入制度裡話比人聽呢個制度好有問題。成件事好有benefit